====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Leurs rapports étroits et les enchaînements entre l ' un et l ' autre sont un sujet historique qui reste un point déterminant des projets contemporains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

